俾你揀, 寧願搭長途機後面坐1個BB定4個大陸呀嬸

咖喱味大便 同 大便味咖喱

大陸呀嬸冇儀態,噪9住晒 都可以屌鳩佢地, 叫可以控制下
BB一係冇事, 一出事就想死, 仲冇得控制

BB正評
大陸人負評

一定係bb
好簡單bb唔識自理而且係最需要保護
剩係一點已經有足夠理由忍受

大陸呀嬸唔一定會煩到人
但bb就一撚定煩到人

BB仲有機會冇事
大陸唔嬸屌完繼續嘈

Bb最多嘈 大陸婆會開飛機門同嘈住開窗

我反而掉番轉咁諗

你以為啦
屌完投訴完過一陣又故態復萌

咁果啲呀嬸覺得新奇
未出過國興奮啲都正路

Bb果啲愈屌佢要靜就愈喊
同班大陸嬸講至少都停一陣或者去睇戲啦

阿嬸

D阿嬸嘈到咁上下眼訓就自己去訓覺

但d BB 可以嘈足全程

BB
你地未試過見到大陸大媽掠隻腳去你張凳個扶手
BB最多都係嘈，大媽真係好撚嘔心

BB不知幾得意

bb 我寧願博佢全程訓教 都唔要大嬸著腳

我寧願跳機

2個都係地獄

Why not both?

揀呀嬸，試過bb 全程喊，控制唔到，完全訓唔到

BB喊到攰就會自然收聲
但4個支那呀嬸…成程機剩係對臭腳都搞死人

現實兩樣都有唔洗揀

一定BB啦

大媽洗鬼理你

哇

BB喊到攰識收聲而且唔一定會喊
屌佢老母友那西就一定係唔撚會收聲

我琴日搭個陣後排有大陸呀嬸
又搞9我張櫈又噪
話完佢之後就好d

而前幾排就有個BB
好彩冇喊
如果唔係我會癲

淨係兩個大媽已經可以non stop咁講足全程
有4個我驚你未降落就耳出血

阿嬸
可以同佢做愛